一句講哂 中學開心啲定大學開心啲

中學
大學

利申正評

中學

而家太多新會然未讀大學

高中 > 大學 > 初中

中學for sure

中學一大班真兄弟一齊癲 日日咁多個鐘對住 關係會close d
同埋中學因為得閒 拍拖唔會比太多野困住

大學自由左 可以周圍識人 但太多個唔同既圈 你當人地fd 人地都可能排到你好後
有種互相利用既感覺 不過正在d女放好多 同埋有好多野中學未必試到

大學for sure

我無開心過

大家可以分享下喎

Agger

大學開心啲

中學真心fd
大學 hi bye fd

100% 中學

你叫冇讀過大學嘅人點答你

大學終於有返自由
走個堂都無人煩住
又有得揀自己想上既堂
中學真係閪到爆

當年中學完全無凝聚力
大學個department仲warm

大學住hall>中學all

最緊要係同班傾得埋玩得埋嘅同學/ Frd 一齊就開心啦

大學自由好多 開心好多
中學話就話日日對住好似close啲，但一班得三四十人，有時明明同某啲人唔啱，但都要逼住埋堆扮和諧，唔好彩仲要扮足幾年，好辛苦
大學可以揀同啱傾既人玩，其他閑人唔使點理

大學讀書可以涉獵嘅範圍廣啲又深啲
淨係講思想啟蒙都有意義好多
中學有時讀咗啲野其實都唔知咩嚟有咩用
唔鐘意都係要鳩讀 彈性極少
又多無謂規條
重點大學可以試到嘅野多好多倍
中學除咗同朋友一齊鳩fingfing之外
基本上係無優勢

但係鳩fing果班多數都成世好朋友
毒撚計就中學開心啲 關係close點都有幾個真心fd
mk計就大學開心啲 圈子大 食女多

大學都有真心frd㗎 住hall做啲野分分鐘癲過中學
中學係識得耐啲經歷多啲
不過大個咗大家讀唔同範疇 價值觀都開始愈嚟愈唔同 都有少少唏噓
大學同科人諗法就愈嚟愈相近
最後其實中學大學朋友都咁重要

兩樣都咁開心
中學日日打信長
大學日日打ps3 aoe cs war3打通頂
成班毒撚

唔係標奇立異，但係我覺得小學最開心

雖然男校 但係以前中學真係好正好好玩

On9仲洗講梗係中學開一百倍

中學日日都好開心，雖然讀書辛苦

依加大學係得閒左，但日日都唔知做緊乜咁，渾渾噩噩咁

大學
識到幾個真心朋友
d fd都四年全宿，大家都摺友，無野做就煮下飯仔、去外國exchange、考試/present/FYP一齊努力

呃正皮

agger

幼稚園到大學都無開心過

返工開心d

真毒大學會開心d 可以完全獨來獨往

大學果種自由 簡直冇得彈

睇你要咩
中學就同學夠真心 冇咩機心
大學住hall就多機會同唔同人扑野

我揀大學

點解大家都講到大學咁黑暗
大學多啲基會試唔同野喎
而且大學都有班陪你 on99既fd
反而中學成日放學一係打機一係打波

機會
你sure你讀過u?

大學除左唔使咁早起身同可以走堂之外 中學開心好撚多

大學自由度世界級

初中討論區開個咁嘅post

成班中學雞憧憬大學生活

中學先識到一班直正既朋友, 但係到大學先讀到我真正想讀既野.

中學開心啲，平時可以同朋友對多啲
住嘅地方又近，一齊返放學
無聊就約落樓下食飯吹水
同埋重年輕，未識煩將來

上到大學都叫識到人一齊吹下水食下飯
但係始終唔係日日對住，無咁熟稔
reu又會因為大家住嘅地方唔同，唔會成日搞
住hall都會識到啲人
但係有啲玩得太癲，真心頂唔順
同埋大學教嘢快中學太多
用唔到以前嗰隻時間分配
少咗好多垃圾時間同朋友㞗揈

中學俾人排，過得唔開心，咪覺得大學開心啲，因為可以重頭嚟過，改變自己形象

中學好開心嘅，到大學會有對比，雖然有自由但會覺得不及中學開心，成日掛住中學

利申：中學開心好多，所有中學同學都咁覺得

一定係中學

大學，太自由。

好掛住中學圍喂喂 乜都笑一餐玩一餐嘅時光

中學男校真係世界級
大學除左有女其他都比唔上

完全認同

小學

你都係想呃正評啫

一定係中學
中學嘅回憶永遠係最開心
去到大學雖然好自由，但總覺得好似少左d野咁
同埋中學嘅生活無憂無慮，最大嘅煩惱就係考試
但係去到大學總覺得好多野煩，每日都為明天憂慮

我嘅中學同學同時係我嘅大學同學
我地個個都覺得讀大學壓力大好多
無中學咁開心
至於走堂
中學已經慣咗

sor9未訓醒

入到大學一定係大學

入唔到先會簡中學

投票條數正正反映到香港教育制度下既入U比例

就算大學玩好多野 都係覺得中學開心d

一定係大學
可以揀中意嘅圈子玩
中學入左嗰班就焗住喺嗰班玩

係喇 長氣

中學 雖然讀書壓力大 但係有朋友陪你一齊捱
但大學好難識到朋友 融入唔到成日覺得自己冇朋友

梗係大學
可以同hallmate扑嘢

開唔開心都係睇周圍識到咩人姐
我就覺得差唔多

唉，中學俾女圍。一上到大學，自己孤零零一個
好想返去以前

一定係中學啦
成班柒頭上堂坐後面打牌吹水，落堂就去打機打波，不知幾開心。一齊嘅時間好多，感情都好深。

大學俾你走堂有自由又點，個個都係為自己，睇人一兩眼無利用價值就唔會繼續同你交往，你想識人，人地都未必想識你，抄功課report先叫你聲大佬，平時就收皮啦。

what major？

無錢:中學開心啲
有錢:大學開心啲

睇埋咩大學就真